［TG] 90後熱鬧TG Group

每日都會有人鳩Up扮工返學

酒聚食飯北上行山Party Room都會有

時間岩既隨便加名就可以出黎

歡迎長期上水同埋會出聚識朋友既你

有興趣就填個Form

最近會有行山

填左又唔加

恰我啲毒撚

幾百條仔喎